工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！

有冇人收到呢個forward msg ?

我老母收到共狗街坊會3次電話打黎叫投民建聯
我老母扮到好撚上心咁就放心一定唔會比犯民有機可乘

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！